成式宣佈，往後示威指定飲品

保礦力水特

保礦力同保礦力水特

係兩間唔同公司唔同產地既產品

你攪清楚先啦弱智

弱智仔死撚開啦

幫你老母執骨啦 吠撚少陣啦

有無唔係支那產既保礦力？

仲有太古嘅Bonaqua同水動樂呀

呢個唔推唔得

默默支持啦
真係想支持佢就唔好將佢綑綁埋一齊

太古良心公司
英明選擇公司